有日器官搞比賽，腦拎咗第一，知唔知邊個第二？

係消化系統，因為silver系統

耳

我睇緊啲乜

system? organ?

消化系統係一個器官嚟

消化系統叫器官？

大家支持下

強烈要求連仔開個爛GAG台

咁腦點解拎第一？

書識達

通常哩類型既iq題，即係第一係咩，第二係咩，第三係咩，都有解釋，而且係同一個logic，到問第四係咩先另一個logic，樓主果條完全fail，而且消化系統唔係器官係總稱
你只係突然諗到silver同消化音似就求其作條問題，好無誠意

嘩 好撚好笑呀

不如你都係正正經經讀下書先

好肯定你個腦拎唔到第一

點解silver一定係第二

所有人體內臟去考試 知唔知邊個成績永遠最差？

係胃
因為胃先U

唔好踢爆佢

高質過樓主

樓主辣殺

正評係比第一個po開估

我呀婆都聽過啦

書都係文房四寶啦
消化系統係一個器官又有咩問題?

李斯都好笑過你

係耳，因為大天二